有冇人Iphone YouTube 睇唔到片

屌佢老母一撳條片就話發生問題

9點幾開始已經係咁

撳撚左幾十次都唔撚得

熄ap再開，熄機再開

10.1同10.2個陣我都係咁
要background開咗2個有聲嘅game再開youtube先得
之後up咗上10.3.1就冇事